原來戴祖儀係黃屍死曱甴

搵啲黃channel曱甴仔拍嘢係咩意思

tvb養死曱甴無人講?